其實支那股重點解會有人買?_?

其實支那股重點解會有人買
漢能 中興
吹撚到重點增長股 大公司 但其實話停就停 永不翻身

大陸股搵錢快

700

mpf